{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025534?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 바다향기 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 チェックインとチェックアウトに関するガイダンスが含まれています。 予約時の客室料金は2名入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には入室人数を確認するために追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否することがあり、この場合も払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜は騒音に対する注意が必要で、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。 利用案内には予約特典、客室の特徴である禁煙室と海の眺め、2階の刺身屋の近くにコンビニがあるという情報が含まれています。 客室には浴槽が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で基準になっていますか？",
            "answer": "予約時の客室料金は2名入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否については直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否することがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性があるとありますが、その場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "夜は騒音に対する注意が必要で、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典や客室の特徴について教えてください。",
            "answer": "利用案内には予約特典、客室の特徴である禁煙室と海の眺め、2階の刺身屋の近くにコンビニがあるという情報が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には浴槽が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 488
    }
}